連仔不如開個化學台 / 煉金術台

關於召喚魔法，想建議一下召喚使

啲怪幾乎都係奴隸獸，希望鶳可以進化一個技能，將對手奴隸嘅心浮起出嚟

例如將「藍屍」「爱国愛党」「專打曱甴」「我爱林鄭」嘅字眼用好難清洗嘅顏料，幫佢紋面做Facial

又可以反向技能使用，改用「平反六四」「黑警死全家」

前線請留低你嘅DNA!!!

推